覺唔覺艾利臣（AB）都OK勁

係時候吹奏

kepa association 勁d喎

矮仔

甘草米勁d

巴西龍喔

你估支那龍咩

無佢利應該同獌差唔多分

arrizbanigga

佢啲反應先正
淡淡定有錢淨咁

下場打曼聯 盧卡古至少入佢三粒啦

LM

佢而家少左挽波